港大候任副校申作軍已入籍美國 羅冠聰去信美移民局 促查是否涉隱瞞黨委身份

...
前香港眾志主席、現流亡英國的羅冠聰在 FB 發帖，指已去信美國移民局、國土安全部及國務院，要求跟進疑為中共黨員的港大候任副校長申作軍，是否以虛假陳述申請美國國籍。申作軍日前獲港大校委會大比數通過副校長任命，申事後透過港大公關發新聞稿，否認是中共黨員，並自稱為美籍華人。

港大校委會在本周二（27 日）通過任命兩名清華大學學者為副校長，其中獲委任為港大副校長（研究）的申作軍，有多份網上資料顯示，他曾兩度當選為清華大學工業工程系「黨委委員」，意味他是中共黨員。申作軍獲正式任命後發表書面聲明，稱是相關網站管理員疏忽，錯誤始於數年前他接任系主任時，被誤列入黨委一員；申續指，近日經傳媒報道後，他立即聯絡清華校方並作出修改。申作軍亦強調，在清華的系主任職務僅屬「榮譽」性質。
...

地下黨 間諜

做到嘢

党不好嗎

黨指揮槍

最近先有個被除美國國藉

咁愛党做咩要去美國

不嬲呢啲野枱面浮得一個就代表枱底十個

為做打工要失去美藉

綠卡唔要都擺啦 係咪？

做得依啲位就梗同支共有關no brainer.

好波

今次真係被愛國愛黨

反美是工作，美籍是生活

希望成功

612就黎冇錢啦

果個有犯罪先入到

出師都要有名

🙏🏽希望佢生生世世冚家留係支那

要睇佢有冇隱瞞

間諜一定係

入藉個陣無報到係共產黨員已經得架啦

咁撚大粒比人知道左
9成會比人拎走個國籍

好波 !

等簽白宮

被誤列入黨委一員

大家都是黨員 仲要係黨委

有冇諗過其實係俾人查梗先過黎洗底？
不過咁搞法港大個名都好快收得皮
又俾支共玩死一個港產品牌

推

黨委又入藉

沈旭暉係時候出黎力證佢唔係黨員啦

當年筆戰都力證689唔係黨員

做嘢la

很好囉

佢係因為犯案除藉組再查佢發現佢隱瞞黨藉
唔使犯案都得
只要有人篤灰

擁抱大灣區

有骨氣啲，自己唔要啦

黨同美國籍

你選擇左美國籍

漢奸走狗

Push

賣國賊!

間諜confirmed

唔該順便查埋張翔

到底點先查到一個人有冇黨藉

唔可以俾佢食兩家茶禮

唔好低估cia情報網

而家美國係一定會查到底，仲有千人計劃

肯肯定做間諜

好波!

地上啦吓嘛?

別讓Zhang Xiang跑了

千人計劃

威力仲大過做議員

隱瞞關係就係理由

你羅綠卡已經要講清楚 你同共產黨有無關係

你答 但其實有 你呃佢就會取消

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

GoodJob！！！

再對魔鬼盲忍，加陷我陣殘忍！！

一句到尾：

人性本自私好偽善，萬惡仁為首！！！！

做副校係咪好高人工？

千

蝗

計

劃

！

係香港做大學高級教畜不嬲高過好多英美，

但其實權力更緊要！！！

點解美國成撚日都畀呢啲咁明顯係間諜嘅人入籍

唔做地區政客做國際政客

係同曱甴一樣。

你見到有一隻，可能已經有100隻。

榮譽黨委

Thank you Nathan

點解成日呢啲上左位既支那人
都會俾人爆有美藉既？
支藉好失禮你？

虛假文書

其實間諜個個國家都有
不過做間諜做到入藉
就支那特色

有說係互相利用呢WTO十幾年維威畏搵錢！！！到尾就算大貪官嘅錢到係返去西方GDP！！！

但當成本升到冇肉食兼班搭人順風車嘅共狗想反咬，攪定越印台做後備咪反你檯囉！！！

美國95年公開嘅Venona project先恐怖白宮內部都有蘇聯間諜

唔洗問呀貴都知係黨員，你喺大陸做個公務員都係黨員 好似ca aco咁都係黨員，佢喺上流 點會唔係黨，何況佢地講啲野已經裝備習思想

其實間諜個個國家都有
不過做間諜做到入藉為最終目標*
就真係支那特色

習大大啲親戚都冇事冇幹

因為好難check
邊個入過黨得共產黨先知

有好多美加籍蚑生成功人仕同我講過，真心多謝有咁嘅党咁嘅環境先激勵到佢地自少努力，以出國為目標架！！！

Put

屌你，玩到咁串

笑死

行得正企得正，怕咩俾人查

見到Democrat咁大嘅貪腐醜聞你就知點解

毀蚑美籍如殺蚑父母

做乜要入藉尾國

689 的確唔係黨員
佢係「地下黨員」

今時今日請美籍華人做副校長
會唔會有鈎結外國勢力嘅嫌疑

叫得「國」、「華」、「軍」嘅人十成十有個紅底/藍絲父母，應該認真審查背景先係

如果有料交換咪留返個美國籍

又係美國人 尾國有咩咁好？咁中意攞尾國籍 真係狗黎

兵

羅37好波

如果佢比人取消美藉
港大真係蜚聲國際

8-90年代去美國留學入埋藉之後番黎幫黨服務
請被指係黨員既副校
你覺得係咩人

正咁揚

請美藉既人厄全世界係國際化大學
但全部係美藉華人
全部為黨服務
打壓異己

美籍校長

Send俾申作軍睇 應該驚到瀨尿

外國勢力

好快美帝會同XGU終止合作
XGU

聰聰好勁

人在外地都做咁多嘢

仲有支翔呀

讀UCB都讀到弱智咁

以為人哋唔理

Sick 玩

要做黨委副校定要美國國籍
二揀一

人地係咪黨員關你撚事咩
就算係又如何，咪又係冇影響

幫佢做個完整嘅中國人！

黨委咁撚大權都可以擺錯幾年搵鬼信

以為自己有ｆｄ照入去hku unun腳收錢
轉個頭搞到揚左冇左美帝綠卡
成件事真心爽皮

推爆佢

嘰

呢d臭鳩食2家茶禮
支共派得呢d出國緊係負責睇下美帝技術
條友又有錢收又有得去美國happy

btw早排有支那學者響美國神秘死亡
比人槍殺定咩
呢幾日又話fbi 公佈支共有獵乜計劃負責捉支那人番去
唔就範就應該會殺
condom仔下場

清華貼得都有假咩, 咁威既野緊係要響朵
佢唔係因為陰點去港大做高層
都冇人留意佢啦

共產黨員好失禮咩？ 怕咩認呀？

比廢老joe害死哂d線人啦刁佢老母

中國咁好點解要入美國籍

前地下黨員梁慕嫻力證689 係地下黨員
沈旭暉知道咗之後, 立刻沖出黎, 講689 絕對唔係地下黨員
之後梁慕嫻 反駁, 再講出689 係地下黨員既原因
佢地2個筆戰咗好耐
有興趣可以追返成件事

好明顯, 沈旭暉都係共碟一條

ya

推，做得好

果然移美先係生活

其實都有東德間諜做到入藉，堂堂正正美國人

美國有邊個比牙祖更加認識共產黨？牙祖負責話果個人係咪黨員先最可信

大除籍

衰軟必豬

愛國是工作

very nice, 身為共產黨黨員應該要自豪，冇理由要左閃右避

身為黨國人好失禮你咩

跟黨走

識玩

其實都好on9，係咪共匪都唔應該比佢入，只要係支那藉，支那人唔係共匪都會幫共匪做野架啦，多尻餘

Good 勁過垃圾會議員

有冇人可以話俾羅冠聰 可以check埋佢有冇逃稅 如果已經入籍美國可以叫美國查說 大部份所謂美國籍華人係海外做野都冇交稅

黨指揮娼

曲線證明藍媒睇低美帝係錯曬

Pish

間諜，通緝佢啦

聰哥

nice

人怕出名怕肥

wow

幾好呀，去咩美國，留係大灣區

武肺一事都已經水洗唔洗
幾時開你波啫

佢哋應該一早有名冊

為左做副校 美藉都冇埋

恭喜曬

銀牙

做咩唔認？唔好學689同老鼠曾咁細膽啦